朗尼有波入 直播去雪地求生50日

剩帶2件曼聯主客波衫波褲
nmd 1對
狗糧1包
太陽能電袋+iphone 1部

樓主找數既話
我一齊去

12碼幫到你

去啦

呢個燈

Link呢

走數死全家

睇𠹺下半場先去,ok?

幾時出發

呢個過癮

福仔寧願插水都要凍鳩死你！

lm

痴撚線

好睇好睇
有無考慮拍埋記錄片

帶朗尼同福仔2件波衫,啱啱好

出發未

OK

12碼都計 ?

咁朗尼勁過C朗啦

大家唔好推喇

燈

快d去汁野啦

出發啦撚屌

12碼唔係入波呀？
Lm睇走數

唔去雪地，你都直播食狗糧啦

12碼唔當入波㗎?

G持樓主

12碼唔撚計啊 執定野啦你

係咪入左先？

樓豬唔好影衰隻馬啦都係

12碼唔係入波呀
執野出發啦

去馬會有錢收果d 就叫入球啦，你去執野啦

雪地求生五十天 你問我答

最多俾你拎埋yeezy去

計你老味 12m不嬲都唔計

下半場刷到助攻 到時我食自己兩邊屎忽充飢添呀

走數就走數喇扮

12碼緊係唔計啦

留名

kmdd牙？

識波

G持

行李都執好 唔洗大我

仲洗唔洗挽留

永別啦樓主
一路好走

雪地求生 正式啟動

樓主
唔似波台d笠水狗

樓豬找數我去深海住50日

朗尼有幾柒大家有眼見啦

此帖終結

你找數我去火山住500日

系

月巴助攻咗個罰球俾人

Lm

泥清原來未死

我諗唔係500啦
你去到都變無限啦

影張相就當找左數 ？ 直播呢？ 雪山呢？

推

樓豬找數 我去非洲食人族住十日

跟

gun

黑b燈到我地最聯失分

又走

假波吾計

LM

笑到瞓唔到